五大訴求換作你是特首也辦不到吧？

五大訴求只有第一條撤回修例是有腦子的，也是我贊成的。

第二條，撤回暴動定性，能否用暴動罪定罪是法庭的事情，定罪是做陪審團的公民的事情，在三權分立的香港，不可能由香港政府官員來決定。

第三條是否檢控一名刑事案嫌疑犯是由刑事檢控專員負責（如不明白，可以參考刑事檢控年報），特首也干預不了。

第四條警隊是否濫權，這可以直接投訴，由法庭來判決。

雙普選更加是基本法香港憲法和中國憲法問題，特首想答應也沒辦法。

向完全沒有能力答應要求的人示威，不知道因為沒讀書，還是故意想把攤野攪爛。我也反對目前版本的引渡法，但是這批沒有弄清楚問題也不願意獨立思考的示威者讓人失望。

唔洗覆 由佢沉

唔敢覆or唔識覆

到依家你仲信三權分立，法治，同埋投訴有效。如果你係真心嘅話，一係你啱啱放監，一係你個腦裝屎嘅如果你係三毛嘅話，當人弱智？

一個post幾件P牌三毛好顯眼架
下次醒少少ok?
Blocked.

明顯三毛嚟，啲文筆好做作，又講埋曬啲唔make sense嘅嘢